---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12396"
date: "2010-10-01T12:18:26"
uploadBy:
- "C-Knobloch"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ich hatte lange zeit eine fahrwerkslösung aus ft. das war ein riesen klumpen mit einer unmenge an BS 7.5 um den abstand der räder herzustellen. Veranlasst, ein eigenes fahrwerk zu konstruieren hat mich letztendlich die tatsache, dass die seitlichen führungsräder nicht auf gleicher höhe mit den haupträdern sein konnten, dadurch verkeilte sich das fahrwerk manchmal an der schiene. Das FT Raster funktionierte da nicht. So hab ich mir bei einem frisörbesuch beim rumsitzen ne skizze gemacht, wie man so was fräsen könnte und es hat funktioniert.

Die lager kann man exakt so bei Conrad kaufen. Kunststoff kugellager 13mm